輸出革命啊！！！！！！！！！

爭取支爆

[文宣]將建制同克警捆綁起來